屌你老母廣告

有廣告都算
做乜鳩依家係播片嘅廣告？
仲要殘體
我明明無撚search過去悉尼嘅航班
屌那星玩撚野啊？

唔用adblock 抵你死